點解Call of Duty 過左咁多年都超越唔到Battlefield 系列

咁多年都比Battlefield騎住

因為出得濫，一隻一年出一隻，一年時間磨一隻game未必會差，但喺來來去去都喺咁

分開睇會唔會好d，大家各有優點
rainbow six系列又係好正

講緊故事定online?
Online嘅話個人嚟講 mw2 > mw3> bf4=bfh > mw1
Mw > bf1=bf5

以前係遠勝battlefield

邊方面
cod賺撚到笑

00後?cod呢幾年先沒落

cod銷量屌打bf

D WEAPON 唔夠立立靚, 又唔真實無咩後座力

online黎講

遊戲性 bf3>bf2=1942 2142其實都幾過癮

COD 除左輸個遊戲開發引擎 其他都贏Battlefield 幾條街喎

睇時期
其實BF只係贏1942 同BF2至BF3
BF3之後BF4叫平手
之後就輸得好勁
BF5直頭蝕錢

MW2打擊感最正嘅一集
BF玩過地圖大行多過打
唔夠COD爽

連唔撚到線 JM9